迪布尼：麥巴比係球壇未來15年巨星

比利時中場奇雲迪布尼認為，法國前鋒基利安麥巴比將會是世界球壇未來15年的巨星。

法國將於周二在聖彼德堡與比利時交手，爭奪世界盃決賽資格。中場奇雲迪布尼（Kevin De Bruyne）日前出席比利時國家隊賽前記者會時，特意提到與對方前鋒基利安麥巴比（Kylian Mbappe）首次會面的情況。 兩者首次會面要數到2016/17球季歐聯16強賽事，當時仍效力摩納哥的麥巴比，兩回合均有入球，助摩納哥兩回合合計打成6:6，以作客入球擊敗曼城晉級，「當時我代表曼城與摩納哥交手，他（麥巴比）只是在一隊上陣過10場比賽，經驗不多。到現在我對他仍不太了解，但他已累積了1年半大賽經驗，效力大球會參戰歐聯，亦代表國家隊。」 迪布尼其後續說：「麥巴比現在已是截然不同的球員，他將會世界球壇未來15年的巨星。他已度過美好的1年，如果可以的話，他仍可進步，對比利時而言更是一個威脅，但我們會盡努力阻止他前進。」

迪布尼而家會唔會後悔咁講

客套說話啫

演藝界巨星

咁又唔係咁講
尋晚果腳左搓右後腳交比基奧特 就知佢猛料
佢要進步就要學習亨利 應該古惑果陣就行古惑

後咩悔, 又唔係話一定阻到佢

講事實

濕鳩野還濕鳩野

好波還好波

尋日佢一拎波D威脅大到..

已經學左啦

係爆得好撚快

叻架零舍岸鳩同扮野

go mc la diu

child登仔：麥巴比死全家

咪係反佢反到咩成唔到大器

琴晚前場佢威脅大過格黎電話佬基佬一皮，拎親波閒閒地帶走一兩個，話爆你就爆你，廢拉尼華湯俾佢撚到
仲要得19歲痴撚線，決賽好表現分分鐘金球都有份

三年後仲起到先講🚬

佢啲扭波過人腳法唔算好好
不過19歲仔 有排練
同埋依家佢真係話過你就過你
足球意識又高又唔獨食
後腳傳比基佬個球幾撚靚呀

佢啲扭波過人腳法唔算好好
依家佢真係話過你就過你

好撚快

推波轉向唔掂，無美斯咁有藝術感

希望無病無痛啦

咁都腳法唔好 睇完得啖笑

無feel 唔計